唔可以禁住電源制關機

咁多位巴打，岩岩自己砌完部機 但係發覺我部機唔可以禁住電源制關機 想問我部機漏插左啲咩線？

你開到機證明個電源掣無駁漏

你係指連hold住個制5秒都熄唔到機？

前置版
你係電源製冇反應就pin冇插好底版

你係咪windows set左 禁住開機制既功能?有得改架

bios有得set（好似係

我未裝Windows架
我諗應該插錯pin制

係呀

我部腦淨係可以禁5秒關